香港有冇好似貓天呢類型既youtuber

香港到底有冇唔賣性感
或者用電競做銜頭呃錢既女youtuber/實況主
有時睇貓天呢類型好日常又冇內容既廢片都真係幾治癒
台灣個懶生活toki都幾好睇
feel到佢真係宅同鐘意動漫
唔似香港某d女咁扮毒打機 到最後又係r廣告同賣相
想搵d真係宅既youtuber黎睇下

Who?

香港冇QQ宅女

開台但係乜都唔做應該又俾人屌

Google

順眼就得 貓天都唔算靚啦 正常樣

真係宅既就唔會開露樣youtube